【周梓樂死因研訊】救護隊目車上檢查 梓樂右瞳孔較大、無法度血壓 或腦受創內出血

【立場新聞】科大生周梓樂死因研訊今日（27日）踏入第 10 天，接送梓樂到醫院，並在救護車上為梓樂檢查的救護隊目出庭作供。他透露，在救護車上，梓樂的右眼瞳孔較左眼瞳孔大，有機會腦受創；梓樂睜眼反應、說話反應及肌肉動作反應全數最低分，處於昏迷狀態。而且，救護員無法為梓樂取得血壓度數，有機會血壓過低未能取得，懷疑是內出血。（全文）

#20201127新聞

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

周梓樂墜樓案有目擊市民？

——————————————————
今日周梓樂死因庭個17歲中學生同我出嚟！

#周梓樂死因研訊 第9日
義務急救員即場判斷傷勢 官代父母感謝並讚：你嘅急救經驗同急症室醫生無分別

死黑警暴行永遠唔會被人忘記

Dr. Anthony Lee出黎講句野反駁下

會唔會成為1987嘅翻版

推到多啲街坊做證

推